有冇人左右眼度數都係爭好遠

自己講左先
右眼視力超好 仲好過啲帶眼鏡既人
左眼好似有近視
遮住右眼睇野有啲矇
諗緊洗唔洗去驗下眼

左眼遠視 右眼近視

有冇問個視光師點解會咁

我咪係鴛鴦眼
左眼好矇 右眼好清

我係右眼好矇 左眼冇事
維持左好多年
不過近期連左眼都開始矇左

我都係!!!!!! 左眼矇右眼清

左眼負擔太重 有冇驗眼

左右眼近視差一百度 左550，右450